大家！！！ 我地係自治！自治！同自治！（轉文）

[警世]小心被帶風向！中共最想你吹奏港獨！
而家又有班人想吹奏港獨，我夠膽講你哋唔係真係想贏
因為你哋班人有勇無謀，只係想發洩﹗😡
你哋對唔住義士！
你哋對唔住侵侵﹗
你哋對唔住咁多位仗義幫助香港嘅美國議員於不義﹗

之前侵侵脅同G7各國高調話要保中英聯合聲明，就係同中共講佢一定要畀返一國兩際承諾嘅真自治香港人﹗而家全世界都係借呢個窗口嘢嚟攻擊中共，所以中共先要話聲明無效咋。但你班人竟然走去攻擊聯合聲明？仲癲到話唔要、要廢除？你以為咁樣真係幫到建國？實際上只係幫緊中共強化佢嗰個中英聯合聲明已經冇效嘅講法咋

香港人自治咗之後，我地就可以推動獨立議程，修憲同公投， 換言之自治同獨立對中共而言本質上係同一樣嘢 。但而家世界局勢同客觀條件， 係香港達成自治較易，獨立極難 ，所以全世界要幫香港嘅，都係打自治呢個point而唔係打獨立。但你班友就死都要好似發現新大陸咁四周亂講， 知唔知你地搞到全世界想介入香港問題嘅國家同政客都好撚尷尬﹗

知唔知咩撚嘢係skip，咩撚嘢係agenda？ 即係你約條女嚟食飯，唔會一見面就問今晚扑嘢夜唔夜，而係要按部就班﹗自治就等於溝條女上酒店，獨立就等於正式埋牙。你一嚟就大叫扑嘢啦喂係想點呀，你係好撚勇，嗌完之後都好爽，但條女呢？呢個比喻講咗咩自己摸索下啦﹗

如果你話我粗鄙，我就同你講歷史，你有冇撚見過越王勾踐喺吳國食緊屎嗰時鳩叫我要復國呀？有冇撚見過劉備喺曹操手下嗰時會大叫我要同你分天下呀？知唔知點解冇呀？因為 人地知咩係「勢」、咩係「術」，知道成大業唔係貪一時口吞之快﹗

仲有：
中共由六月開始打壓反送中運動，一直係屈我哋係搞港獨
民進黨做咗執政黨，都唔會打開口牌話搞台獨啦

如果你地真係想贏嘅，就將獨立放喺心入面，將自治放上枱面﹗

📣 請訂閱作戰研究院 Telegram Channel ➼
戰術研究 | 抗爭資訊 | 時局分析 | 評論 | 趣事

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

港人治港

高度自治

其實琴日佢地講既野冇錯，但今次運動目標係 五大訴求

推

PTT: 為什麼還不宣布台灣獨立？

五大訴求 缺一不可
天滅中共 全黨死清光